The power of STRONG HOLD

雖然巴老已經老曬，唔太識新行業

但係
佢既心法真係經久不衰

入咗GME既"retards"咪L放

放，你就輸一世！
STRONG HOLD